一人一樣食左落肚可以完整咁屙返出黎既野

金菇囉 屌你老母

芝麻

粟米

屎

精

西蘭花

一撚定係金菇

頭髮

西洋菜

香口膠

粟米金茹都試過
其實係正常都消化唔到定點

食親韭菜都原粒痾返出黎